有冇人試過用漫畫人app睇睇下漫畫 突然部電話發出嗶嗶聲

啱啱睇緊我的英雄學院 突然部電話發出嗶嗶聲 有冇巴打試過 知唔知發生咩事

畀中共監控左

你仆街喇, 準備好坐洗頭艇未? 好刺激㗎

我睇睇下發出jerjer聲

被選中既小學雞

FBI warning

係咪睇得鹹網多

FBI is watching you

今日我都中左招

做好身後事啦，架洗頭艇好快會黎接你